【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

我地一路都好鐘意香港抗爭既歌，覺得好激勵好感人，但係發現好少英文version既歌，就諗住咁趁一週年，作翻一首做紀念。

我地呢次係第一次作詞，第一次作曲，第一係剪片，第一次唱歌，所以有好多好多好多地方都做得唔好，希望大家屌得細力啲

15/6 係梁烈士逝世一週年，希望大家都唔好忘記佢既犧牲，記住佢既遺願，抗爭到底

最後，光復香港，時代革命。

支持

作嗰陣終於體會到作歌既人既辛苦
辛苦曬

支持

曲詞都作得好好 選圖亦都令人感動

keep住作

Petals Rain 漫天紛花

Early summer gloom devours the land we share 初夏的陰暗籠罩住我們的家園
Obliterates the once valued promises. 泯掉曾經的諾言
Starlight obscures reality’s honest glare 真相之光被刺眼的星光遮蓋
Drains away the vigour of the orchids 繁星悄悄地吞噬洋紫荊僅餘的氣息

And the flowers resound in the silent night, 在寂靜的夜晚迴盪著花朵的哀鳴
ÎThe hunger for freedom ignites, 對自由的飢渴在漆黑之中重燃
Together, taking the valour to fight, 請賦予我們反抗的勇氣
Let our voices resonate as lucent light. 讓我們的吶喊能在城市中泛起希望的光澤

On the edge there casted a shadow, 在邊緣上屹立著一扇孤獨剪影
Collapsed at 88 Queensway Road. 倒塌在88號金鐘道之下
Ashes to ashes, dust to dust, 塵歸塵，土歸土
Let gravity awaken souls. 唯願墮落的生命能換來靈魂的甦醒

A long way down the petals flee, 花瓣緩緩飄落
Flicker with the wind to the field of free. 隨風搖曳至自由的遠方
Petals rain kisses the land, 漫天飛舞的花瓣如雨一樣落下
One day in triumph we’ll meet again. 於勝利之際，我們會相約在煲底相見

On the Lennon Walls carved the city’s prayer; 在連儂牆上，刻著城市的悲歌
On the Baltic Way a thousand hearts aligned. 在波羅的海之路上，千萬顆心為著同一夢想跳動
Winter’s on fire, flow free like water. 如凜冬烈火一樣，誓為自由而戰；如流水一樣，靈活善變
It’s the revolution of our times. 我們為這時代的革命拼搏到底

When the early dawn spills sprinkles of sunshine, 當黎明降臨，旭日升起
Flowers blossom far and wide. 眼前遍地開花
We’ll defend our city in the name of pride. 我們會以愛之名捍衛自己的土地
In the courageous siege, spirits collide. 在腥風血雨的圍城之中，執戟相交，人們各為自己的理想拼搏到底

Petals bleed in flare and smoke. 在煙霧星火之中，花瓣濺下殷紅涙
You unblind the goddess, undress her robe. 你強迫正義女神撐開雙眼，橫蠻地搶走她的長袍
Riotous scarlet, riotous violet, 革命抹上花朵的血紅嫣紫
Swear to cling on in withering hope. 洋紫荊在凋零的曙光之中緊抓住那一絲希望

A long way down the petals flee, 花瓣緩緩飄落
Flicker with the wind to the field of free. 隨風搖曳至自由的遠方
Petals rain kisses the land, 漫天飛舞的花瓣如雨一樣落下
One day in triumph we’ll meet again. 於勝利之際，我們會相約在煲底相見

Shades of scarlet fade from sight, 點點緋紅消散在塵土之中
Vanish in the void like the melting snow. 如細雪消融般無聲無色
Bloom is the flower gleaming white, 綻放的是雪白純潔的花朵
Bright as an aura, blossom and grow. 如同光明的花苞一樣，燦然動人

In Promised Land, the petals blow. 在應許之地，花瓣飛揚
We lived, felt dawn, saw the sunset glow. 我們存在過，曾經沐浴在晨曦之下，亦仰望過璀燦落日
Loved and were loved, and now we lie. 我們愛過，也曾被愛過，現在我們躺臥在
Beneath the black flag in the night. 國殤之花之下

Fly the flag with the emblem we contend. 隨著夜幕的降臨
The flower we love unfurls, 漆黑的旗幟掛在旗桿之上
As the night descends. 隨風飄揚

好聽 有啲傷感又有啲治癒

個MV又整得幾好
啲詞又靚

推到多啲人聽到

推

多謝你
我地作呢首歌嗰陣都係專注喺歌詞上面

好歌一推

支持

[突發][活動]六點IFC和你唱

推 比例上係比較小英文歌
啲詞好靚 個曲好啱feel#dog#ri
配埋mv聽有啲sad

希望日後有多啲英文歌做國際文宣

Push